我的網誌- 花市行 - 行政長官

雖然近日香港天氣寒冷，但無損市民一家大小、扶老攜幼逛花市的興致。我今日下午亦和太太到沙田年宵市場買花過年。

今年香港冬季氣候變化大，一月上旬天氣和暖，但下旬氣溫急降，更錄得五十九年來最低溫度，新界部分地方出現凍雨和結霜。年宵市場的花農跟我說，年花的品質和花時都受影響，擔心銷情未如理想。我自己喜愛種植，完全理解務農的艱辛。年花是花農一年的心血，希望大家多多支持。

有無巴絲今晚凍凍地，想行花市？

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

有無人想行花市？

市花行

行花市正